個市假撚到

一野托撚住0700唔撚洗玩架喎

幾時有真過

牙爺想托隻700到幾撚時呀

你當700係中共糧倉就知托到幾時

大陸做野要教?

騰訊指數

一開市食咗，日日都係低開返彈

End post

呢D位追沽又唔係，買升又唔係又磨
直接落15000啦

700 買 call

今日彈嗰啲聽日都係跌返落去

升到中段再落番黎
屌次次都係咁

剩係今日就9點已經夠假，特登沽鳩美期跌5%以上，嚇到D人仆街。

香港stock market 不嬲垃圾

騰訊無限接貨 托撚到幾時

托唔到恆指就托700、3988果D啦

睇佢幾時支爆

一堆中共高官都渣700
除非支爆
唔係好難相信會跌到高位一半

熊市買熊 都無點賺

前排又唔見佢託。
上星期350賣左1手

轉燈啦🤣

托到轉燈....

你入貨出聲， 我幫手

咁點解明知會托都唔入貨?

咪就因為係托, 唔係真升...